做左26年人，你問我答

有咩想知 即管問下

屌你老母留名

係咪青頭

儲咗幾多錢

紅卜卜嘅

10萬蚊
搵得少

今年幾歲？

比幾錢家用？

有咩想做

之前有，近半年借d2無比家用啦

想識個正正常常嘅女友

大你1歲，你最近好嗎？

傷得好重，番唔到身
傷到我覺得好攰啦

會覺得好寂寞嗎？

又唔係嘅
不過有啲似無主孤魂咁
收埋自己唔想見到人